[選擇困難症]買唔買Kindle好(4)暨交流區

估唔到會開到四

有問題嘅巴絲可以花小小時間睇咗呢頁先
（辛苦咁多位巴絲幫手整理）
如果都係解決唔到你嘅問題嘅話歡迎發問
我地會好樂意解答你嘅問題

常見問題整理

Calibre(入書落Kindle嘅好幫手）
下載link：

1. 用ipad睇書唔得咩，點解要買多部eink Reader?
eink reader好似睇
真書一樣唔會每隻眼咁容易攰同唔舒服
長期睇書就啱晒你
但如果睇開pdf既就用返ipad之類既tablet
因為機能所限
一zoom in out會lag到想扔爛部機

2. 咁多E ink Reader，買邊部好？
睇英文書就買kindle啦
中文書都有但好少正體（亦都可以係其他地方買完再入落Kindle)
唔想咁麻煩咁睇正體書就可以揀返 readmoo kobo 之類ereader

而Kindle都分不同版本
根據價錢就低至高同埋硬件分別係
Kindle (冇燈冇實體掣）
Kindle paperwhite (有燈冇實體掣)
Kindle oasis (有燈有實體掣）
而有好多features同大小都有分別嘅
可以Google睇下

3. 邊度有繁體電子書賣？
readmoo
kobo
Google play

4. 點樣簡體轉繁體？
calibre（）
用簡轉繁字體（先將firmware update到最新
）

5. 係kobo/Google買左書，點將佢放入Kindle睇？
Calibre幫到你

6.想橫排轉直排？
可以用呢個網轉
（天火藏書）
或者用番Calibre嘅簡轉繁plugin都有呢個功能

詳細教學（感謝海綿寶寶巴打）

7.廣告版（with Special offer)同非廣告版( without Special offer)有咩分別?

廣告版同非廣告版嘅機能係完全一樣
分別只係在於一個待機時會有廣告畫面
所以廣告版會平幾舊
而廣告只會係待機畫面同揀書meun先會出現
你唔洗擔心會唔會睇睇下書迫人睇廣告

但如果有書套嘅話
非廣告版一開書套就會自動著mon同解鎖
而廣告版只會自動著mon但需要手動解鎖

買咗廣告版但唔想見廣告嘅話
都可以用Amazon客服講番
你係香港用唔著個special offer
佢就會幫你remove咗佢

更新番我就已經買咗ppw 3開心使用中

留名

溫馨提示 經客服熄唔到廣告嘅話(日版機通常唔比)
唔駛轉用中亞ac

Ppw3 係咪冇dark mode

意思係黑白反轉定完全冇背光燈？
但好遺憾地兩樣都冇

Kobo 5折我入完code 都係冇減到價，有冇人知點搞？ 已經係買佢list 入面d 書

應該得台灣有
如果地區揀咗香港
佢都係會計返無折到個價錢俾你
入code會話無呢個code

留名

將地址轉做台灣就得
感謝企鵝天王巴

🙄慳啲啦💬🙄

成班喺度圍爐, 明明oasis 係最好用, 你班垃圾就九唔搭八無視用户體驗喺度死推paper white 係咪好心急清貨啫⁉️😀

鳩鳩地 , 成班打手圍內識咖？

ppw 唔係有第4代咩 , 重推 3代?
oasis 幾時先出 新版 6 寸, 131g 重量, 呢部好正.

想問大家部機用咩套/殼?
用緊類似呢D 一打開自動wake 方便但好重

如果轉用袋會唔會好唔方便?

都係用呢款 屋企睇就除套 拎出去先會用

又係你
講咗幾多次我仲讀緊書冇咁多錢可以買oasis
有錢我都想買呀
一味當人係打手
同埋我係冇推過paperwhite
淨係講番我而家用緊ppw3
再者根據你嘅講法
你都可以係oasis打手想清貨喎

我買嗰陣未出ppw4
買完過咗一個星期就出ppw4

下載就唔知啦
但通常都係Amazon到買

我睇non fiction居多
早排睇完Sapien
而家睇佢本續作Home Deus

我本Sapien都睇咗幾個月先睇完
始終小說嘅吸引力大好多

Agger
睇non-fiction感覺會長知識 但我自己仲未可以去到睇小說果種「想追住睇」嘅感覺

我用電腦唔見有制俾我揀熄廣告，可摸耳一步步教
本生地址default 左香港

想請問吓樓主第7點
係咪send email去amazon 客服
就可以cancel 所有廣告
以後一開就可以unlock部機，唔洗睇廣告

佢有online chat 直接同cs講就得

thank you巴打

而家去邊買最快有？

上price睇水貨都係8百幾蚊 我諗出黃金 腦場個d大把

想買返部kpw4

想問下各位巴打你地既 paperwhite 用USB 線連去電腦會唔會好易斷。

我岩岩買左新機，發覺一郁少少就 eject 左個 kindle drive

買小米平板4 ok?

電腦照我方法改完region
喺kindle去settings>your account>special offers 就有得熄

會唔會係本身電腦個usb port鬆

應該唔會，因為IPHONE 感應得好好

我朋友最近係hktvmall買咗部kpw4(平過淘寶)，今日攞上手玩，雖然就話有5盞燈，但我覺得kpw4嘅亮度唔夠我部kpw2高，燈光偏白，不過黑底白字功能幾新奇，翻頁速度係快啲流暢啲，啲字又清啲咁～

我覺得佢地都研究過好少會開到最光 我最多都係開了一半光就好夠 所以我覺得佢d燈可能改左少少擺位盡量每d光平均d為主 反而我冇用黑mode 覺得咁樣唔似睇書feel

pw4 有冇得完全關燈?

pw4係咪冇得閂機？
咁實個電源制睇都係得閂mon

有啊，篤去0嗰格就得

amazon 特價緊

0嗰格都好似唔係完全熄曬
至少我部ppw3係

多謝通知

大家集運揀邊間

Oasis 無特價

Buy and ship

人竹女火係咪呢個位轉region...除左寄送地址我揾唔到其他位改地區

想買readmoo,有冇人用開？

好唔好用？
啲書高唔高質？

Thanks 巴打，得左

Kindle有冇得換wallpaper?

你指screen saver?
好似得預設嗰啲

書其實ok，台灣新書都有唔少上架，你可以去睇下有咩書，同埋裝佢個app試讀下先
我用緊大機，睇中文字的經驗比kindle好，有部分pdf裁走margin都可以放入去睇，都勉強睇到，另外機身好輕，拎出街睇都好方便
近排好似做緊優惠，我覺得都幾抵，但都係睇需要，同埋我另外有部kindle ppw，各有所長

有無巴打用知點刪kindle azw3檔嘅DRM
上網跟啲教學
用calibre搞左勁耐都唔成功

搞掂曬了

冇買佢部eInk, 有用佢iPad app買雜誌睇 （舊遊戲時代,佢獨家）
呢啲中文ebook, 個個有自己drm, 想轉去kindle 睇就唔駛諗 （除咗Google Book）
如果你肯用哂佢全套冇乜嘢
不過你又要諗如果佢執左你點算

推

有無人買左kobo forma
係邊度買好？

等緊Amazon入台灣市場

戈

蠢問題
點解set send左野去kindle唔會email自己 一日send太多好煩

係自己個email set rules delete 左個sent email 佢?

既關係，如果用中國地址，可熄到個廣告，但如果轉美國地址，都係彈啲簡體書既廣告。。。。。我想睇下啲英文書廣告都唔得

點解我login唔到kindle ios 個apps 嘅 死都話錯pw但上amazon web page 又無問題喎

有D想問部likebook,有無評價?

聽講好多bug

聽閒小米遲啲都會出e-reader，真嘅話，大家會唔會有興趣買嚟玩下？

我會睇下乜野價位先…如果佢用中階既電話 spec (e.g. 630 u)，7" 而夠平會考慮下。

雖然話就話 eink 要求唔高，但快 U 的確係會有快 d 反應 d。

係，買左唔夠半年update完，開繁體字書食咗部分字，而且撳入setting想睇吓有無新update就即刻彈app，宜家部機變雞肋

未update之前開app都唔係太順，尤其readmoo同kindle都好慢好lag，真心唔建議

咁大獲,我考慮左好耐,本來都打算入手
淨係知易爆MON

如果你要行android, 聽講boox nova過likebook.

聽講台彎黎緊都會有部Android既,本身都想買部大陸機,而家睇定D先
BTW今晚十二點開始KOBO買書52折

52折好抵屌

玩過四部 e-ink：Kindle Oasis2、Kobo Forma、Boox Nova 同 Likebook Mimas，而家仲留喺度嘅係 Mimas 同 Forma，未買 Mimas 之前玩過朋友部 Likebook Mars，老老實實，部 Mars 做功認真嘛嘛，手感亦差，朋友話自從一月出左個新 firmware 之後就功能多左亦穩定左，就同佢借左黎玩兩日，個 OS 確實比 Nova 果個好用同穩定，每個 app 都可以獨立 set DPI 同對比、背景漂白都有，所以就放左部 Nova 換入 Mimas，所以話 Likebook OS 唔好用嘅最好試埋新版 Firmware 先講。

買左
我去尖沙咀辰衝買 $2300

早個幾月先買完黎…

有冇巴打用kobo forma
有咩字體推介
我依家用緊個個唔知係咪crash左 一禁字體個禁就會restart
有啲字又出唔到

聽落好正，可惜宜家部機撳入去系統更新就彈app，試唔到

你喺邊到睇到有discount?
點解我個app睇唔到嘅?

App 唔知有無顯示喎，不過佢個網站上面有。

同埋香港 store 好似無優惠的，只有台灣 store 先有。

Ok 👌 thx!

試下 reset 部機再 update 啦

試過喇

之前買個d 書都未睇完

之前有人講過，去 qq 搵博閱群，問 ADMIN 拎線刷 file 自已攪

心急買左boox nova
見佢行 android

希望nova 更新左會穩定d

想問下大家點track whishlist入面嘅書有冇減價
本身amazon應該冇alert function?

我買咗二手 oasis, 內置Android.
主要想用來睇HyRead. 但係國內版， 裝極都裝唔到google play. 有冇人知可以點搞？

剛剛買左PPW4 好用但想搵中文書

直接放個apk落去安裝?

根本唔會裝 google play
有部 tolino vision 裝咗 android 4.0
直接用檔案管理 APP, 去裝 APK , 漫畫人 , 多看. 漂白版

買返黎已裝咗

求APk 攻略. 如果想裝HyRead,可以點做？

用電話裝咗先，再導出 apk 到 PC

之後過落 kindle 到。 用文件管理員試下裝唔裝到。
類似用呢種APP 導出

hyread 2 好似 android 要高版本先裝到
an 4.0 好似只有hyread 一代先安裝到.

唔該巴打

Kobo 通常幾耐一次有優惠？

kindle basic 已入手

d ebook 好平

可唔可以講下forma 有咩好

kindle ppw4 有簡轉繁既字體未?

要AZW3/新MOBI格式既書先用到

之前唔係話ppw4唔用得咩? 而家得喇?

邊度講?
我pw4用到啊 最新系統

ok 得閒試試先 中森d書幾抵 諗住買幾本

而家邊到買kindle paperwhite最平

依加做緊台北書展全站52折已經係最平
好似一年先一兩次做到咁平

但係香港都用唔到個code嘅
有冇人成功買到？

最新果部？
Amazon

係呀。我見寄香港要13XX 平？

轉做台灣地區就ok

我訂多左 有冇興趣
要就留tg

Btw 係 美版 8gb 有廣告 我99美金訂 連埋私集830hkd
睇下岩唔岩

add me dickaboo thxx

都係唔成功
一去到付款就轉做hk

我喺kobo買咗啲書之後入咗adobe digital editions, 諗住dedrm放入kindle睇
我本來係用匿名登入adobe, 跟住錯誤地del咗條adept key, 而家想開返啲書時寫住e_lic_already_fulfilled_by_another_user acsm
有無人試過, 可唔可以教我點搞

入付款資訊set做台灣

你就咁click網頁頂個國旗去轉無用架
你要入返去改你acc個設定：
我的帳戶 -> 帳戶設定 -> 付款資訊 -> 國家或地區 -> 台灣

係喎 搞掂 唔該曬

所以平時睇中會加入想買個list度,留返接近半價先一次過

你地用唔用到個新acc減100twd個優惠?
我入到付款嗰度都唔見有減

你要入個code
一次只可以用一個code
如果你用左依加52折個code
你就冇新手優惠架啦

用緊ppw4
簡體書用calibre plugin轉繁體
轉完係caibre睇係繁體 但放到落kindle就變返簡體

請問有無手足有方法搞搞

試用天火藏書 轉，可轉埋直行

你係咪用依個plugin?

好似係

有冇Forma用家分享下用後感

利申：Oasis2用家

Oic, thanks

先講硬件，咁多部 e-ink 嘅 mon，Oasis2 絕對贏晒所有機種，光度平均又夠白，不過著燈 d 電就去得幾快，不過 Forma 8 吋睇書點都舒服過 7 吋嘅 Oasis2；機身 Forma 比 Oasis2 好渣手，不過做工就無 Oasis2 咁好，d 掣又無咁好噤，同埋反應係慢小小。

另外軟件方面，Forma 係無咁成熟，裝得 font 多就會 lag 機，睇 TXT 嘅就大過 2 MB初次開啟就會好耐，睇 DL 嘅 epub 要改名做 kepub.epub 至會爽快（因為 OS 係分開兩 part 歲理），不過個 mon 差一吋就係差一吋，睇書點都係過引 d，而且 kindle 成日去幾個網買書嘅人嚟講係幾煩人，而家統一晒係睇 epub 同用 android e-ink 就解決問題。

轉貼：

Likebook muses神秘新機 接受預訂
7.8吋 mars升級版 可用筆 送wacom筆
$2498 送機套

調佢露毛 個情人節promo 加拿大amazon $109.99（則係港幣$6xx）但搵唔到集運肯收不可拆電既野

有冇bro 係kindle裝android?

今日啱啱買咗paper white 4， 想請問可唔可以將條usb線駁adaptor差電？

我平時都係咁差

5. 係kobo/Google買左書，點將佢放入Kindle睇？
Calibre幫到你

想問吓係咪readmoo 係咪無得咁做
而家有冇方法可以喺readmoo轉入kindle睇?

買兩部，平排黎睇…

唔摺嘅10寸e-ink已經好撚貴
摺埋嘅話我諗冇人買

彩elink量產既應該黑白都要減價賣.....雖然黎緊都打算買note pro

如果有彩色版. 7寸MON.
睇雜誌, 旅遊書會正好多, .
唔知幾時有呢種技術

彩色版就唔係e-ink啦

可能以後真係有color e-ink呢

唔係已經有，但未量產咩？

係咩
咁希望佢快啲用喺e-reader啦

readmoo未有人搞到，因為落多另一款加密，執笠就咩都無晒。

有冇巴打知邊度有
the old man and the sea 等等既書down

想問ppw4 個保護套可唔可以用落ppw3 到？

Amazon jp有特價，有興趣入手可以留意下

Pdf 轉番mobi 再入落kindle?

send to kindle by email 可以直接send pdf

想問Google play圖書啲租借可唔可以喺Kindle睇

No

Kindle 睇pdf認真麻麻

買大mon reader會好睇少少

Yes,但又變咗ipad咁

大家有無留意有隻叫mobiscribe? 好像kindle ,但可能記事

打算買大陸嗰啲行android嘅

Down txt 會唔會好啲
定txt轉mobi

txt會mobi會好睇過pdf

岩岩睇完
兩個鐘睇晒
唔明點解咁出名

有咩

過時了

Kindle oasis 有冇人見過冇蓋嘅保護套賣

淘寶有, 得二手, 閑魚都有, 得閒可以搵搵.

168 較新.

98 邊位爛爛地.甩皮..

onyx boox nova pro好似就有貨
準備入手

pro 係咪只多左畫野?

無對比到
普通版係咪純平moon?
原本諗住note pro
但見又話準備量產彩elink所以唔用咁多錢

The big selling points of the Nova PRO is that it will be a digital note taking device. It will have a WACOM screen and come with a stylus. There will be a digital note taking app and functionality to edit PDF files. This in in addition to the capacitive touchscreen display for swipes and gestures. The cost of the Nova PRO is $299 and ships on March 8th.

咁真係可以等買平既13"

想請教一下
我想買部有燈kindle ，但唔需要4g/3g
會唔會買Amazon Kindle PaperWhite 2014/2016 抵玩d?
( search到平2018個部一半有多)

2018部ppw係多咗防水
變咗平面mon
普通版儲存容量就由4G升到8G
漫畫版嘅儲存容量就不變都係32G
同埋支援audio book

睇你需唔需要以上嘅features
個人認為ppw3(2014/2016)確實幾抵玩

唔該哂巴打咁詳細講解

想請教各位...
我用緊kindle 8 最最最basic嘅版本，已經update咗firmware，download咗思源字體。但無論係用電腦將.azw3檔轉入kindle，抑或係經email send mobi檔，都依然無辦法簡轉繁。
請問係咪我部kindle其實唔支援呢個功能？

巴打諗住邊到買? check過見佢mk有代理店 但唔知食水深唔深
我都等左部nova pro好耐

有冇巴打部Kindle paperwhite耐冇差電
其實只係兩日，買返黎第二次差電
部機維持電池加個感嘆號嘅畫面然後磚咗

Screen 刮花左
點算

問下客服睇下有冇得搞？

有冇漫畫下載網介紹

最近嗰幾頁有
可以搵下

諗住去代理度買

kobo eBook幾時再做半價

暫時對比唔到,不過有少少野想講下
有D書喺play books或者博客來再或者kobo都上左架
但大家買前記得留意下play books賣既係原始頁面定文字重排
因為有D書喺play books賣既無「文字版」
但相對play books有D書會平D
但原始頁面姐係pdf既質素係咪有分別就唔肯定

暫時睇epub黎講我覺得睇博客來都好過play books
不過講買得方便就play books
因為有D香港書都有pdf版買而博客來未必有
kobo就未試

Playbook啲pdf睇死人

play book我諗係有d書比較平同方便比較可取

nova pro 感想更新
就係連住wife用電倒水
基本上都係電話或電腦用app買書之後先用電紙書開app dl書

但斷左wife後就算用app睇
講緊睇半粒鐘play book都可能只係用唔過5%電

當然仲要等boox os 2.1更新後睇下有無改善啦

請問係邊到買?

上代理喳

想問下如果磚左去邊到整

問下Amazon cs有冇得自己搞先？

有貨啦已經
請問幾錢

好似3千
不過如果唔介意既其實加多幾百有likebook 既10.3吋
因為7.8黎講3000算比較貴

呢隻似係有底面

我意思係好似電話套咁，得底包住

想買 Kindle Paperwhite 睇左置底但都仲有野想問

1. 我知 amazon cn 同 其他 amazon 係分開, 咁部kindle係咪只係可以跟一邊? 可唔可以用兩個 account link 哂兩邊? 因為我中英文書都睇

2. 有冇用簡轉繁字體既巴打可以分享一下使用心得? 係咪絕大部分字都係繁體字? 定係好多都係簡體?

感謝

AMAZON又做99.99USD
抵唔抵？

1嘅話你可以down完其中一邊啲書落Kindle到
將啲書拉落電腦
再換番另一個account
用Calibre/就咁過番啲書落去

2我就唔清楚啦
我通常用天火藏書去轉
雖然天火嗰機翻好多時有啲簡繁都有嘅字都會強制變繁體
例如干擾會變乾擾咁
同埋留意番自訂字體只可以用係 azw3或者新版啲mobi檔到

Kindle 係amazon 買定係香港水貨鋪買？
Amazon 計埋運費都要成900 幾

係呢個post嚟講
優先次序係：Amazon做緊特價>香港買>Amazon買
不過係香港買都要格下買

Kindle paperwhite 有無分幾代㗎?

有呀
最新係第4代

Ok thx

想問下各位，
依家用緊四年前買嘅PW3睇漫畫，想買部新嘅32GB Storage，
想問下買PW4定Oasis好？
想買7”但係聽人講話電好差，
PW4升嚟又好似無乜意思

想問下
依家部機係大陸商店
但見本書得美網有
應該點搞

大家部機會唔會用mon貼？

明白明白 我睇睇睇

唔會，個套有蓋都夠做
部mooink直情裸跑，手感好好

咁又係，貼左mon貼又濛濛地，又反光，唔係咁好

大陸人先會用 MON 貼 ,
好多二手機 都送 MON 貼, 所以佢地會用

想問下各位brother

Kindle paper white , 可否自行download 書，之後如何看？

可以.

呢到有新手入門.

如果買部2手係無法註冊
影響大唔大？？除左冇得買書外

應該可以 unreg 部機，之後加自己既 account ？

如果唔得，其實最大問題係唔可以經 network 收書。經 USB 入書係無限制的。

thanks, 好似會煩好多

2手 有分幾種
睇部機有冇 serial no.
有就問返Amazon 重新註冊
另一種0000 0000 尾 假SN 就唔得。

冇 AC。唔可以 web to kindle , email ,入書
書架冇得自訂開 folder 分類開， 因為要連網 login AC。

但可以 pc 入書 ，一樣咁用。

都係買番一手如咁煩

無廣告版8 gb 同有廣告版32 gb差不多

揀邊部

廣告可以unsubscribe嘅姐

廣告都係sleep mode 先會見到無所謂啦

出左新KINDLE

係囉
我唔明點解咁抗拒廣告牌

想入手部oasis 2, 係咪去amazon買最抵?

似乎唔爭在俾多少少上PW好啲

要知廣告版係咪冇得就咁插電腦入書，要email推送？

以前ppw1係淘寶既，直接插電腦入就得
而家部ppw3係美森買既，有跟ac，但插電腦就冇反應（有叉電但唔比我資料傳輸）

唔關廣唔廣告版事 一定可以電腦入書架喎
換第條線試下

我翻去逐條試下先

係AMAZON落左ORDER買OASIS2

個定位怪怪地 似弱版pw3
呢個價位收部二手pw3仲好

舊版kindle 4GB 500蚊 買唔買得過

建議買背光版 無謂慳過200

ok

dpi都係得ppw同oasis嘅一半

想買readmoo mooink
但有啲想睇嘅書得google有
買之前想確認一下
係咪可以係google下載EPUB再import入mooink睇？

多咗燈，但解析度防水容量爭啲，又貴咗
唔明吸引位喺邊 白色機身maybe

google下載，解drm，轉mooink適用format再入落機

點解我係HKTVmall 睇又有第7代嘅？
好亂

呢個係kindle basic版

唔係呀
ppw3即係第七代
同代都有出 Kindle Basic同Oasis
ppw4就係第十代
代係根據Amazon 出嘅所有Kindle去計
而可以再細分每個機種出咗第幾部機

部paperwhite 4 2018 好食電 有冇慳電大法

唔用wifi嘅話熄咗佢
最食電係佢

咁就放心晒
80%中文書 20%英文書
經常需要上網或google play下載drm
唔知readmoo定kobo會方便啲呢?
另外好似搵唔倒香港有門市賣mooInk

網上比較

另外，如果你會去readmoo買書的話，只可以用readmoo機/app，因為佢地係自閉加密...

kobo同google買書(2間都好多繁中書賣)可以download拆drm擺入其他機睇

kobo機可以直接睇kobo買的書，入Kobo機隻format特別少少

超閱網呢幾日做緊mooink promo

感激不盡

部kindle paperwhite 4 差左成晚電 但都係得98% yeah 唔爆

係咁 唔駛理 電量正常使用就得

paperwhite係咪睇唔到漫畫我喺pc咁岩買左但連唔到去我部paperwhite

上網有個漫畫網 自動推送去你kindle度
連wifi 等十分鐘左右 就自動dl

推薦大家睇下 Stop stealing dreams

我有pdf版
想要我就upload上Google drive

pdf會唔會liad得好慢？

好讀唔再更新之後 仲有咩網多中文dl

好讀站主已經與世長辭

如果我係喺kindle manga買左呢?

想請問網址是？

vol.moe

kindle對pdf 好唔友善
推薦大家down個 k2pdfopt

新手想買部pw 2016睇書 係邊間實體鋪邊到買會穩陣啲？
我見price.XXX好多，但有幾間都有人話好黑

友和囉

其實外國買寄返黎唔難

多唔多中文書睇，會唔會有埋教科書

唔該哂, 好正

去amazon us度買, 再用集運寄返來應該最平
之前amazon us 買pw, 特價89 usd再加20幾蚊HKD集運返來

amazon us成日都有特價, 你可以上網搵D TOOL去mon 住有特價就通知你

上次日本都係差唔多價錢 不過美版應該易d叫客服熄廣告

想請教下其實個廣告係邊個位度show?
平時睇書唔覺得

應該係待機畫面時先出廣告
原來真係完全唔影響

如果係呢個畫面我覺得完全無影響
平時真係唔覺

部機都用左2個月左右
真心覺得正, 又輕

唯一既唔好處係比較小中文書
但原來我發覺得amazon us都有DD中文名賣

日本有manga版32g賣

好似日美都可以叫客服熄廣告

待機時至出廣告，不過唔會耗電

繁中書去google books/kobo台灣買啦，買完download再拆drm入機睇

簡中大陸網大把，或者amazon cn都大把仲勁平，裝簡轉繁字體就唔駛搞咁多野

再唔係上黎連登R書

新版係咪響 book list 下面有條 ad bar ?

google books,kobo,博客來,我用喱幾個

不過博客來好似只可以用app睇

用amazon cn要再開個account ??

google books小心, 有D是PDF版, 試過買完唔係epub format
拆drm我都試過, 但唔夠係amazon 買咁方便

部oasis2到左

想問下個待機畫面有冇得自己改?

係呀，因為不同國家amazon database 唔共通

暫時得amazon，google books，kobo可以用其他機睇

按power開咗機，廣告就係下面條bar。power off同locked screen就全版

度度都有pdf版，同賣出平台無關，本身只係出pdf version，google books資料寫「原始頁面」=pdf

首先要jailbreak...

唔該晒，得閒果時再搞

係喎
download epub個本是寫"Flowing text, Original pages"
thanks

真係唔知kindle 都有得咁搞

但jailbreak有一定風險

所以如非必要無謂自尋煩惱

睇左個版本冇得搞，唔搞了

岩岩買咗ppw3 睇中文書有好多字唔識讀
有冇中文字典有粵拼？Google搵過唔見有

呢個英漢字典有

GOOGLE PLAY D書係咪唔可以係KINDLE睇?
等到頸長, GOOGLE PLAY有GAME OF THRONES中文電子書
但...又唔係AMAZON KINDLE..........望住個MON點睇呀GOOGLE PLAY EBOOK.......

買完下載拆drm，轉format入機睇

第一頁有教學

台灣kobo用新acc買（減100台幣後）平過google books，505-100=台幣405

隔離登見倒依個download過
入咗落dictionary嘅folder到
但係setting冇得較做中文嘅字典？
定係我唔識set

但好似買正版, 又要將佢破解成老翻....
感覺好似怪怪地咁

個人認為有俾錢同自用就得

重點係你已經真金白銀比咗錢買，唔怪呀

lm

都係既

你當佢係車的話，就係解除原廠既馬力限制。

推一推
佢淨係set倒做英文嘅字典 亦都見唔倒有拼音

你入去研究下，我唔知邊本有

粵拼字典問題已解決
係reddit搵倒, 開心share:

台版呢期開始有

有冇巴打有用開文石機
啱啱買左部nova pro 但係唔知點打中文字

而家推薦邊部android eink reader
7-8吋

有無試過gborad

試左 要用大陸拼音先打到

有無人知呢度5：05個快速翻頁係點整出黎？定係特定format先得
喺自己部機度試無反應

kobo aura one香港有冇得賣？

我都係

ppw3同4有新嘅 firmware

買咗部二手Kindle 8
有啲後悔無買paperwhite 背光真係幾重要
尤其夜晚睇書

係美馬買果部paperwhite就到

新個部all new kindle買唔買得過，定買ppw好？
輕就ok

日森仲有特價今日到期，唔差遠咪有新買新

Kindle basic 嘅解像度係Paperwhite嘅一半

ppw好好多。

用緊 oasis 1代 , 2代太大部.
想佢出部新 oasis 1 代個後繼機. . ...
輕好多131g , 套電池分離.

方便帶出街.

2同ppw點揀好

預算多就 oasis 2 .
大MON 好處 睇漫畫 舒服D.
想平平地就 PW 4.
4代有大改變. 唔錯.
防水, 整平個邊框.

想問各位買漫畫邊到買，多數睇jump

如果睇台灣書多，aura one定oasis2點揀
如果買oasis2應該都會係mobo買書入落去，兩部機邊部好？

買咗kindle但一本書都無買過
覺得佢push到我睇三本書已值回票價
而家已經遠超呢個數

oasis 2已買
等緊送過嚟

日森係咩，google係日本amazon 漫畫黎既

日森 = 日本 Amazon

131g係邊部all new kindle ？

已停產的 oasis 1 , 唔帶套重量。

日本11000yen個部係咪ppw4?

買咗美水ppw4
十分鐘唔駛就搞掂

我都用緊可以oasis 1
輕好多
出街最方便

睇漫畫就用boox note 10.1 inch
直接用漫畫人android apps

google book store rent version都好似可以照樣dup落kindle
咁做又慳多幾十蚊

過左落kindle度後可以長睇?

7日後話你知
但就咁望落去 once 你download左本epub 同unlock左drm 好似就無問題

巴打買左幾錢，睇到pricehk賣780有冇伏

跟呢條link整漫畫幾好
之前用k2pdfopt自己cut勁低清

我都會
但係同一條線用來差其他device完全冇問題
巴打們知唔知咩事
我用緊ppw3

780果啲打晒去問全部冇貨
最後買咗830
如果唔急用
等特價自己訂返黎啦

日本amazon折左都係780，咁830都係差50蚊幾抵屌

想問下 Kindle Paperwhite 係咪打唔打到中文 (繁體 / 簡體) ? 如果打到既話 係用咩野輸入法?

成日想睇書 買左好多實體書係屋企 但都無咩動力拎黎睇 用Kindle會唔會重燃閱讀習慣

我上年blackfriday買左之後睇左1本書 跟住放左近排先睇第2本

你因為乜嘢原因先冇動力拎黎睇?
如果係啲書太重 懶得帶出街
咁kindle幫到你
如果係因為你冇興趣睇果啲書
咁你應該買過啲書

識大把人屋企幾箱書但買完就喺度擺

有倉頡 注音 漢語拼音
我就用倉頡
不過係虧虧地

其實好少用嚟打字

明白 想買比老豆炸 佢又唔會自己過書 所以都應該係amazon cn 買 所以有打字佢可以 search 書

有冇巴打可以教下點樣入簡轉繁字型
上網down嗰啲字型檔入落去
開番部機都唔見有得較番繁體

好似ppw3先得 ppw4好似未support?

搭車反而會有心機睇 但拎書始終麻煩
收工番到屋企MacBook同書放枱面 寧願開Netflix睇

Kobo 終於出左繁中介面
不過得注音中文輸入

唔關事
佢似係啲書唔岩format? 要azw3或新mobi既書先轉到字型

想問下關於US amazon買書嘅問題

一月嗰陣都仲買到，不論係限時免費定係要俾錢嘅書
呢幾日一噤買就彈咗去另一頁話”You attempted to purchase an item while in a different country”

請問而家amazon係咪block左海外，要vpn先買到？

買Kindle睇中文書是否不智

點會
係入書同買書麻煩啲

入書都唔麻煩啦 就咁放落去都攪掂啦

上Amazon 買？

我係Google play同kobo買
平啲同有繁體

睇慣咗要轉直排

我意思係部kindle上amazon買？
Btw, 想翻睇衛斯理

定去Yoho買
Paperwhite 8gb 2018: $959

天火轉都好簡單姐 其實睇返10本書左右已經回左本

Kindle上Amazon搵到嘅中文書得簡體
而且係Amazon us 嘅話中文書嘅數量比較少
要轉去Amazon cn買

3月先喺美馬買過，冇事

今日試左用電腦買就無事
早幾日係用電話（唔係app）上網買就唔得，睇嚟我以後都用電腦買算啦

google play book / kobo 買書 download落去再轉入kindle

大把中文書暢銷書. ...鞋狗, 未來簡史, 東野圭吾, 旅遊,
最緊要有時間, 海量書睇都睇唔完.
睇你識唔識轉繁體, google 買書轉檔, 搵開心版
精心細選入咗 300幾本書, 依家都冇再入書, 慢慢睇

有冇書單方享

係cn同uk分別買咗書
係咪冇方法將啲書放埋一齊睇
一定要轉ac先睇到果個ac買嘅書咁麻煩

你可以將部Kindle連落電腦
然後將是但一個地區嘅file拉曬落電腦到
之後轉另一個地區
再將啱先啲 backup拉番落部Kindle到
應該就可以

屌，真係選擇困難症
唔知買邊部
去Yoho 買Paperwhite定上淘寶買乜鳩青春版？

如果係淘寶嘅Amazon官方店買Paperwhite其實係一樣
但運送過程會唔整爛就唔擔保

咁你建議買新定舊嘅paperwhite
功能上係咪一樣？

我建議有新買新啦
價錢唔係差好多
多咗防水同儲存量由4GB->8GB
個mon又變做Oasis個平面mon
冇咁易sip塵

博客來都有繁體電子書賣

但係無得轉去其他device或save去電腦

Kindle入面嘅就會唔見咗
但啲書仲會你Amazon us嘅account入面
只要轉番地區就會幫你download番

dl左本簡體mobi格式書, 想用calibre簡轉繁, 再Send-to-kindle
即係要mobi--> epub/azw3---> 轉返做mobi

但係結果最後個新mobi檔都係簡體字 (唔係Based on我轉好左既繁體epub檔黎轉檔)
應該點做?

應該書檔 字串有問題. 係幾煩. .

用 calibre 重新打包 EPUB 之後搵番個 OFG 檔 , 用 notepad 開,
之後加句野入去.
<meta name="output encoding" content="utf-8" />
重新打包 EPUB . 再轉 mobi. 就掂.

更正係 OPF 檔 metadata.opf
1.開 calibre 按一下本書
2. 路徑: 按一下以開啟
3. notepad 開 metadata.opf
4. 加這句code <meta name="output encoding" content="utf-8" />
5. save
6. 轉換書籍 epub 打包 , 確認.
7. 右下角 路徑: 按一下以開啟, 搵番個新打包 epub 出來.
8. 再轉 mobi

如果唔得重有其他方法.

kindle 會唔會喺Easter 特價？

想買部水貨pw4 但有d問題
唔同地區嘅水貨有無咩分別？買咩地區好d?
我睇中文書

香港買水貨都係900姐 早買早享受

kindle真係可以上肥花睇下有冇人放出黎
本身kindle都無咁易壞

之前買kpw4 8gb先830

sor隔咗日先覆

其實冇咩分別
部嘢連去邊個地區嘅 Amazon都係睇你揀咩語言
想睇中文書嘅話
如果你唔介意簡體字就可以直接連去 Amazon CN到買書
介意嘅話就好似我地大部份人咁係其他地方
例如 Google play 或 Kobo等
買繁體字嘅書番嚟
再自己入番落Kindle
詳細方法第一頁有講到
可以去睇下

Where

標799 果間HSP
上到去話799係日版冇晒貨
問佢有冇美版
佢話有, 但要830
反正美版可以除廣告
差幾十費事走黎走去

唔急未坐地地買yoho等佢送貨囉 急又想慳餐飯錢未出去買囉 任君選擇

傳亞馬遜將宣佈退出中國
2019-04-17 13:20:39 和訊名家

三言財經4月17日消息，據《媒體訓練營》援引知情人士消息稱，亞馬遜將在本週宣佈退出中國，目前還沒有確定最終公告時間，確切時間待定。

據悉，一些亞馬遜中國員工開始找工作了，今後亞馬遜在中國僅保留兩塊業務，一是kindle，二是跨境貿易，其他業務將全部裁撤。準確地說應該是“亞馬遜主營業務電商將退出中國”。

一公司位於深圳，通過亞馬遜做出口貿易的企業負責人對《媒體訓練營》表示：真心捏了了把汗，慶幸生意還能繼續。但她也很擔心地對《媒體訓練營》表示：可能跨境貿易也不會持續很久，苟活的日子不會太久。

本文首發於微信公眾號：三言財經。文章內容屬作者個人觀點，不代表和訊網立場。投資者據此操作，風險請自擔。

台灣無晒影，放棄華文市場？

放棄一個人文風氣咁好 網購習慣咁盛行嘅地方真係好可惜

今後亞馬遜在中國僅保留兩塊業務，一是kindle
好彩重有 KINDLE 市場

係readmoo 買左本電子書想擺落oasis 試左好耐都唔得

想問kindle睇pdf係咪好麻煩？因我想將上堂note scan做pdf ，方便坐車溫書。間唔中睇漫畫，睇中文書多，請問邊部較適合？唔介意成日轉format, 謝謝

READMOO只可以係READMOO到睇

買咗成半年ppw4左右，都係睇英文書，真心到而家都未知邊到搵中文書買／download 尤其是台灣出版啲書好多都想睇

我淨係有用ppw
用嚟睇pdf唔多適合
因為你放大嚟睇個screen會閃一閃

睇漫畫都可以嘅
不過建議買部大尺寸嘅機

kindle 唔會用來睇 pdf , 唔係佢強項

kobo同Google play都有呀

可以轉入Kindle?

可以呀
第一頁有教學

最近出咗隻new kindle basic, 都已經有埋背光用

但得 160ppi 嗰部？

係, 但係睇書的話我覺得分別唔大

Kindle減價
Amazon JP

感謝！
如果我用MacBook 過書有無問題？
定要用window 機？

好似得新版 (167 ppi) 有 d 吸引，其他都係一般。
不過單睇文字書又確實夠用有凸。

係估唔到, 最平果部 都有背光燈. 算係咁
不過都要同 PW4 有分別
4 LEDs VS 5 LEDs

mac機無問題，主要裝adobe digital edition同calibre(+ DeDRM plugin)

kindle paper white 係咪即係all new
岩岩買個陣佢話一樣

all new Kindle Paperwhite即係最新出嘅Paperwhite 4
你買嗰部係唔係Paperwhite 4先

佢寫住第10代 應該係掛
佢封面又無寫到number 4

第十代係Paperwhite 4呀
佢冇水到你

部oasis用咗兩個禮拜多啲
7寸mon真係啱啱好
又好揸手

大家邊度買保護套？

amazon

冇用
我覺得 paperwhite 佢部機本身既質料幾好手感
同埋kindle幾襟撞

最近係Kobo 係咁買輕小說睇 係唔係都買番本kindle 好

大電器鋪見到有Paperwhite 4行貨
原來而家香港都有保養嗱?

如果淨係kobo買書可以買kobo機，唔係就買kindle較好

有無人講下最近睇咩書&係邊個platform到買呀？

所謂保養最多都係佢自已幫你寄返去整

如果會放落背囊同其他嘢擺埋一齊嘅
有個套保護個mon好啲
個套又可以開關機，幾方便

好貴

會開機果個功能係我收到個套時先知

本身仲等緊amazon 入台灣
明明傳左咁耐

報導話4月底, 5月初 ，不過聽住先好喇
依d 新聞改個日期可以loop 到2046

係kindle 書入面d圖表，放到最大都係睇唔到
係咪冇方法處理到?

如果啲圖真係好重要
我會用手機Kindle app睇

又係
或者開電腦睇返

請教一下，我只係會睇中文書（繁簡都得），應該買邊款電子書？

繁體Kobo，簡體amazon

簡體可以直接上 Amazon cn 買？

係

有冇人用kobo forma?
好唔好用？

有興趣入手，唔想買kindle因為d機唔好拎。Oasis好拎但質料太滑。覺得d機設計都冇起拎得舒服下功夫。想買forma其中主要原因就係部機好拎。

同問 貴啲都ok
淘咗個 平時都係就咁擺袋
啲膠角位好易爆

好難hilight自己想要既句子 部機反應緩慢

用過ppw3 硬係覺得6寸唔夠大，個框又粗，無睇實體書咁舒服
但係大少少又貴成倍

Kindle新手！Kindle商店一開就係英文書，點先可以轉到中文書商店？

你個amazon account係大陸地區咪會見到中文書

繁體google books都有

你轉語言做簡體中文就會連去中國Amazon架啦

大家用開咩英中字典
我用緊kindle內置既 翻譯麻麻地

有無一個簡單方法將epub簡轉繁

依個ok , thanks!

天火

想問，用calibre 簡轉繁後，過落kindle後都係簡體字，點解？轉後已睇過係繁體...

如果想睇啲網上言情小說 自己入係咪好煩？

個網站有無提供mobi檔案？如果有就可以用email send去你部kindle到，佢會自動下載

係無

Txt/epub 可唔可以？

epub可以呀

Kindle支援epub㗎咩

支援呀

不支援架

用 epubs2t 轉. 最簡單.

但我睇到喎

sor自膠
唔記得咗係用Calibre轉咗format先入落 Kindle

可唔可以出部平d 既6.8寸
二千幾買唔落

大MON 睇漫畫. 標人....正.

買邊部好
平時只睇漫畫，
想養成讀文字書既習慣，主要英文，中文都會睇少少

諗過買ppw4，仲等緊佢跌價
筆直1k到，oasis果d好似又偏貴
同埋睇教科書PDF係咪用返電腦算？

想問下點樣可以用calibre幫D書加頁數顯示?
我有去KINDLE個SETTING到睇,佢無得比我開頁數個功能

買新個部kindle啦 有埋背光已經係最抵玩 pdf用返ipad啦

睇中文書mooink 英文書kindle 唔嫌麻煩自己入書就2部都冇分別

平日唔太睇書最近想睇返書
應該中文同漫畫為主 邊部會好啲

希望今年出voyage 2啦

mooink囉 漫畫就要自己入

咁係咪好麻煩？

唔麻煩㗎
禁個制就得

漫畫都睇到？

calibre我一開始用都撚左陣先識玩 功能豐富d 但如果純轉格式用天火仲方便

睇到呀
不過最好唔好係pdf格式

請問kindle Paperwhite 4係唔係無行貨，美版，日版，中國版，都可以用kindle 個online書店？

係冇行貨
連去邊個地區嘅Amazon就睇你揀咩語言

唔該巴打，假如我想睇中文中書，係唔係要揀中國？假如壞咗可以點算

連邊個地區唔係睇ac架咩
register個位入uk嘅email+pw就入amazon uk
入cn嘅email同pw就amazon cn
如果你兩個地區嘅ac密碼一樣就改改佢
咁先分到

我記得係揀咗語言先
之後入番嗰個地區嘅email

Paperwhite 做緊特價，89.99 US
但唔送黎香港

pw4 hk買水貨先830至850

8GB夠唔夠用？大約放到幾多本漫畫同書？

樓上講過好似有得集運之類

書冇咩插圖嘅大概只係1-2MB
漫畫就大啲
可能要幾十MB
個人認為8GB齋睇書非常足夠
睇漫畫嘅話可能要定期清咁啲或者買32GB

6吋睇漫畫，不了

$109.99 送香港，運費11.x，自己諗吓啦

集運20蚊港紙

睇日漫ok啦

所以咪叫佢自己諗

咁算啦
我上Yoho買好過

搞乜依家兩個月就減一次價 係咪太多競爭

賣機賺唔得幾多錢 想搶book store既市場掛

想問下, 仲買唔買第一代OASIS 好??
定直上第二代 (好似又重好多, 電又無咁長命咁)

而家用緊PAPERWHITE3

第2代 舊電短命過 第1代 ?

yoho係2015版???

有2018

講真幾可睇到無晒電?

唔記得差，放到無左電佔左八成。

岩岩見到yoho有分有廣告同無廣告版
分別係咪睇睇下會有廣告彈出黎

唔係好差姐
只不過如果啲對話框太細可能會睇唔清

最近入手左部boox poke pro
Readmoo andriod好似無得直排？
有無人可以分享下Kobo買書心得

部機sleep果陣個mon會show廣告

如果我成日睇大陸小說同日漫 我應該買邊部好
定直接買大陸機好？

唔洗架
首先整個日本Amazon account
第一次set up部機嘅語言嗰陣揀日文
之後login日本Amazon個 account
就可以買書㗎啦

又或者login完用番電腦上日本Amazon買書
部機有連wifi嘅話就會自動download本書落嚟（或者手動sync))

kindle查字典可唔可以聽埋隻英文字點讀？

想問邊度買

係香港代理買，金雞廣場，可以自己google
貴過淘寶買，但佢話香港自己會保
可以上去試機～
不過買完有啲後悔，隨左readmoo無得download之外，kindle應該夠晒.... 又平好多

直排用moon reader解決左

因為我見部機喺pdf做筆記方面比kindle 好少少 但聽你講完 諗諗先

我淨睇書，pdf用ipad睇
佢另外有7.9/10.1，有埋Wacom 筆應該幾好，應該岩pdf
但始終eink 唔岩scroll睇野，感覺上有啲lag

kindle 台灣版書店 , 又話出. 依家都好似冇消息..

一直想問下 我見有d人睇到漫畫人
其實係點做到

刷android 或者本身部機用android os

想問下有咩android os既好介紹

有無人知？
本身用緊paperwhite gen1（無speaker）
就算kindle可以撳住個英文字查解釋，但到最後都要上網查點樣讀
如果kindle oasis可以聽埋隻字點讀就買佢

上邊有d巴打買左boox 好似都ok 詳細你要追返post

聽落好複習不過order 左paper white

依加kindle paper white 係咩無左白色

白色通常係過多排先出

Oasis我唔清楚
我就用緊ppw3
用轉接器插耳機就可以聽到啲字點讀

但Oasis同ppw4都好似有Audible功能同Bluetooth
應該仲方便過ppw3
唔洗用轉接器就咁連藍芽耳機就可以聽

Paper white 2018係咪已經最新？

好想要白色 struggle 緊 all new or paper white
All new 唔意佢個邊 會sip 塵 點好

黑白？

係黑白架

thx 我研究下先

彩色正d

啱啱上網買左部paperwhite 4
想問啲新手問題
會睇英文書同中文書 將會係Amazon us同Amazon cn買書
想知可唔可以隨時log our us log in cn咁架？
同埋係amazon cn買嘅簡體書 係咪可以有方法轉返繁體？
唔該哂你地

可以
簡轉繁 上網有得down隻字體幫你自動轉
用calibre都得

dl返個繁體字型 網上好多教學 轉acc唔嫌要打字就冇問題

收到kindle paper white 想問係咪只係可以打簡字？普通話拼音

點解setting得簡體

依家好似可以寄番去做trade in

覺得paperwhite 薄d

想再問繁體書係咪一定要自己入？

Txt係咪轉唔到 mac book

係kobo買左書 但發現我部mac用唔到calibre
又要等到返公司先搞到 好麻煩

唔小心壓壞左個moon
拎去整定買過部好

利申 paperwhite 3

買左部paperwhite4幾個月，有時會係咁跳頁，彈黎彈去咁，又會自己放大縮細，又會喺某個位係咁highlight 隻字查字典，我想問下有冇人都有呢個問題？可以點解決？久唔久咁樣真係好困擾

我通常懶轉format會就咁入txt落去睇，關唔關事？
但我又試過開mobi黎睇都會咁

我都係大部分send txt, 無你呢個情況。另外我無用保護貼

我都冇用，祼機
唔通唔好彩買到神化機

各位有無保護套推介

都係淘寶搵啦。我用開原裝。

買

好多款揀
仲諗緊買邊部好

我覺得加左套好重 唔加又唔安全咁

budget夠既oasis
唔夠就ppw

想睇埋漫畫 邊隻會好d
我見好多人講boox 但我又覺得kindle好似好d
但睇唔到漫畫人

睇漫畫就部部都睇到 但要自己入 或者用voe send去機
如果要睇漫畫人就要用android 咁就boox
我自己覺得追開連載或者網絡小說既就最好買boox 因為一更新就要入書都幾麻煩 如果你係養書睇就邊隻都冇所謂

但會唔會boox個mon傷眼d？
因為我信得過kindle 但怕boox用料差

都係用電子墨水屏 應該都唔會有傷眼
料既野大家都係made in china 不要分得那麼細 電子野撞手神 買完安心用卡係 唔會諗幾時壞

thx 巴打 好詳細
因為我怕boox個mon唔知用咩 先諗咁耐
咁我可能買kindle 好似好評多d

睇餸食飯啦 唯一必要既一定要揀有背光燈既先好睇 如果唔係晒左部機

唔係所有E Ink mon都係同ㄧ間公司㗎咩?

thx巴打多謝詳細介紹
依家kindle最新係唔係pw4

我就係唔知呀

yes 其他入書轉書可以睇返#1

thx
見到有咩kindle 2019以為最新

ppw4 同 kindle 2019 唔同 ppw高ppi同多盞燈 直接買ppw啦 差個一兩百

有咩心理學書藉推介最好中文，英文都得

ok
我仲諗住有新買新

燈係唔係即係你講既背光燈？

yes

thx 原來boox好似無背光燈 得前光

front light啱既 慣左叫背光燈 總之有燈就啱

姐係前光都啱？
ok thx

兩個星期前喺Amazon US訂咗
轉運仲未送到黎

依家kindle第十代 hktvmail好似做緊 1028
係唔係姐係pw4？

1208先啱

好貴wo 上yoho買啦 好似先9百幾

想買部kindle ppw比爸爸，想問下入pdf個d方唔方便？爸爸主要睇網絡小說

我見美國amazon都係700蚊港紙，加埋集運廿蚊，都唔洗8舊，好似平過hktv好多，有冇咩要注意？

另外我見到出左部叫咩青春牌既野，又係d咩？

香港邊到有殼賣

想問下值唔值得用部冇穿冇爛嘅pw2 trade-in加錢升pw4？
分別大唔大

oasis 1 代分離式電池 加強版.
台灣 amazon bookstore
等耐.

我喺Amazon US買，啱啱到手
部機正常

唔建議睇pdf ,解像度好低同埋會好慢。
最好係有電子書格式，例如 mobi

BTW係咪直接寄香港？我係amazon us度本身話可以寄香港，點知check out比錢個時又話唔寄去我個地址...

要轉運

啱啱見到香港有水貨都係728
BTW paperwhite有分有wifi同冇wifi?

有冇人手機啱啱收到kindle push notification話有繁中書？

無 source？

我見到但冇cap到圖

未有新聞稿

我都收到個notification
但係搵唔到

超過 2 萬本！Kindle 繁體中文電子書店秘密上線了！

有興趣想入坑

我好興奮啊 我好興奮啊.jpg

銀包已經準備好
同埋應該會順便換埋部死死下嘅pw3

碌左下，d書都唔係太岩睇，比較多nonfiction
同埋仲有d test title

明顯係試業中
個銀碼仲係顯示緊美金，唔係台幣
有好多書按入去就話冇依個item

想問下all new kindle 2019同paperwhite 4有咩分別？

我買左paperwrite4
乜唔係冇廣告既咩

又見到你
我部pw4用嚟睇英文書/入啲經典小說睇多

我睇英文書速度好慢
變相搞到部機都用少咗
希望多啲繁中書可以提高番個使用頻率

你真係太多電子嘢

買左半年淨係睇左本笑傲就放埋一邊 太少時間睇

臨瞓前可以睇吓
又或者去旅行搭飛機/搭車睇都ok

都有既 但通常睇睇下就聽歌訓覺

想買黎睇reading 有冇推介

係，但開心既
雖然睇左下冇咩野岩睇，但有村上春樹新書

啱啱入去睇，又變返晒做英文

每日free嘅時間得三四個鐘
當冇正經嘢做
聽歌/睇書/上網/畫畫都唔知做得邊樣

我係打個半鐘機 上網2個鐘 淨低係玩下電話

amazon搵唔到個page

今日先發現呢個好post, 好開心有咁多Kindle同好
我部PPW (唔記得第幾代)用咗五六年, 冇壞不過覺得佢慢, 所以買左部Oasis2, 非常滿意

我想問下有kindle買左書可唔可以轉去kobo度睇

之前好似用calibre用kindle條key解drm就ok?

係，calibre 裝DeDRM plugin解DRM再轉做EPUB format放入Kobo就得，非常簡單

繁體今日上左線了

頭先睇過, 啲書比READMOO 貴港幣十幾蚊 .....

Old news
啱啱到到到email美服有繁中書買

好滾動 等左咁耐終於

部分，我search過幾本社科類書，amazon平一半，好震撼

咁我覺得用番Amazon係方便啲
貴十幾蚊可以慳番啲功夫

有冇咩書推介？ 佢得list 冇分類

我睇嘅書唔多答唔到你
出面有個好書post可以參考下

如果真係要推介嘅話我覺得Sapiens個系列幾值得睇

繁中冇分類真係唔知點搵書
要係其他地方搵有咩書睇
再用書名喺amazon search

繁中書唔可以deliver 去部paperwhite到
係咪要轉region之類？
個Amazon account有好多英文書, 會唔會影響到？

極速買咗村上春樹本書

想請教各巴打，點樣將 中亞既ACCOUNT 內既書, 轉去美亞個account?
有無方法可以連Ｄ bookmark/notes 果d 都轉晒去美亞個account 度?

先感謝各位解答

我未試過買繁中書所以唔清楚
但應該兩邊都係登入咗Amazon us就deliver到？

印象中冇得轉落去
只可以將是但一個地區有嘅書backup咗先
再轉另一個地區入番啲書落去

有D中文書係咪Amazon拎左獨家
冰與火之歌第四五部Kobo未有，但Amazon有

Kobo有4, 5呀

有冇link?
我淨係search到第一二三部同冰龍，但冇四五

Sor 我頭先無睇清楚你問中文版

係PUBU買左書(要用APP睇)，係咪唔可以係KINDLE睇

想問嚮 SSP 買 Paperwhite 易中伏嗎?
另外嚮 Y 拍見到有啲叫漫畫專用版, 係咪老點嚟?
多謝指教

日本版係有

漫畫版係有32GB容量

原來堅架?
咁(日本)漫畫版同非日本版 32G 有咩分別?
Thx

其實冇分別

咁買番美版吧, 嚮 SSP 買 Paperwhite 易中伏嗎?
Thx

呢個我唔清楚
我諗包裝係冇穿冇爛嘅話應該都冇咩問題
我就係yoho買用咗半年都冇咩問題

係咪要喺amazon 買嘅英文書先有Word wise ？

yoho 係 SSP 舖頭? 係咪好似買電話咁即場開盒 check 死點?

係，依個功能好正

網店嚟
門市就係觀塘
嗰陣我都冇諗咁多就係網上買
所以冇即場check過嗰啲

想問下我部 kindle link 左大陸 acct (email 係 .CN 尾)
點樣可以連返去香港 acct?
同如果我改左咁部機入面D 書會唔會消失埋?

上 amazon 買好過啦

如果有壞又寄返去US?

Amazon 連運費同香港買價錢差幾遠?

你去鋪買都唔識幫你整架啦
佢地都係上amazon 執平貨架咋

唔個你想買幾多gb
4gb 9千yen
運費俾盡你$100

又或者等特價
我上年買3代32gb 連運費都係$800 唔駛

咁啱有特價嘅話係會平過係香港買
我3月尾係日馬買咗oasis
計番港紙都係1600 1700左右
香港好似起碼2000
等得可以等吓

日本 Amazon 買係咪日文界面? 可轉英文嗎?

未試過嚮日本 Amazon 買野，運費平過美國 Amazon 嗎 (好似費話)?

通常咩時候會做特價? 類似美國感恩節果啲大時大節?

Amazon成日都有特價，近2個月都特價過幾次

日馬

美馬

邊到買kindle都一樣可以用英文介面

但留意廣告版係唔可以直送香港，要自己用集運

見到amazon有繁中書賣, 諗左幾耐終於想入手

不過我上Carousell 見倒又唔貴喎
你地可以搵下
想睇埋漫就買32gb 淨睇書就4gb 應該夠

想請教下
Kobo forma 同kindle oasis
大家比較推薦邊部
另外 amazon us 買 kindle
見到有巴打話可以同客服講去廣告
係要買先講？定收到貨先講都得？

Kindle 收貨先講

我覺得Aura One抵玩d, 直接係日本網買之後轉運

aura one裝左koreader有pdf reflow真係睇science書神器

Forma無koreader?
請問巴打邊個日本網買?
香港個代理無forma 32gb又無aura one

我係amazon jp 買

forma 新出唔知有koreader未

用$863入手左一部kpw4

邊度買？

我都係呢個情況
有無方法link兩個acc?

想買kpw4
略略google左一下, 想問問有無咩新update
如果我想睇日文 英文 繁中書, 個account係咪好麻煩

開過個
冇得同時login兩個，login ac b，ac a d書會消失
可以上返amazon dl返d書落電腦，轉ac再拉入去

呢個係我pw3個情況，唔知新一代有冇改

係啊依然淨係一機縛一個ac
其實都幾鼓勵人唔經佢買書/down開心版書
既然都係要解drm 不如我幫襯其他平價啲嘅書店好過

但喺amazon 買書先有word wise

咁我d 漫又會唔會無？

咁如果經常swap acc買野咪...

咁我等買oasis
知唔知黎緊幾時有機會減價?

如果用iphone, A國app store一個kindle app, B國app store 一個kindle app, 再開相應ac, 係咪都得…

會呀 拉晒落電腦先換ac囉
一係唔push 改用線入

利申：買左

我估amazon係想客人stick with自己國家個market姐同apple id一樣
想食兩家茶禮就要麻煩少少

有裝DeDRM嘅calibre未可以由部機拉啲書出嚟save入電腦
再經calibre send番入部kindle

我幾鍾意x-ray, 啲highlight又幫你sync上Goodreads
Amazon買書係幾吸引嘅

Lm

追左post, 決定左買 paperwhite gen 4
有幾個問題請教:

1. Gen 4 係咪 2018-2019 版本就係 ? 兩者有無咩分別?

2. Wifi 作用大唔大, 用家推唔推薦 wifi 版 ?

3. 如果買 香港買行/水貨 邊間好? 水係咪一定要去廣告 ?

麻煩曬巴打

1. Paperwhite 4係 gen 10嚟
佢個gen係包括Basic Kindle, Paperwhite同Oasis
所以計計埋埋2018年出嘅Paperwhite4已經係第十代

2.照道理應該全部版都有wifi架喎
冇wifi點connect to Amazon同down書落嚟

3.香港係冇行貨買架
同埋去廣告唔關行水貨事

Thanks 樓主,

姐係買 2018 同2019 已 version 係一樣 ?

咁邊度買有保證d

Paper white同oasis用落會唔會有好大分別？

如果想買返6"oasis係咪好傻？
淨係見到淘寶有

我上年年尾先買，好好用

我去ebay bid 既，多數一千蚊內有，寄去集運

想買kobo forma
但係聽講中文字型支援唔太好

台灣樂天又用唔到香港信用卡,好麻煩

睇開日英中書 未用過kindle
如果入手 部kindle應該開邊個國家既ac最方便
中英好似都幾多其他書店
應該開日本好啲？

kindle 連唔到WIFI

而家calibre唔可以email to kindle?

Kobo 聽日有67折

算唔算抵 之前有巴打話試過55折？

KOBO 照DEDRM落KINDLE都得?

試過， 不過67折都唔算差
早買早享受

可以

我都想知forma 好唔好用

屌你老味睇到我心臟跳左出黎
岩岩先買左kobo forma 你黎個55折？
原來係講緊電子書

剛到手 正過kindle，

官方繁中,又要追返PO,
大家有冇咩政治類/經濟類書分享
我見書既量好似唔多

成日咁做

公共圖書館hyread 係神器黎
寫program將佢變成私人圖書館

邊到買?

kindle 有無正版途徑課金買繁中嘅輕小說

日本台灣樂天
不過我香港信用卡買唔到
要托人買

kobo有

想請問如果我用USB傳電子書 係咪傳acc就會冇咗？用email send就轉acc都keep返？

正 買左4百幾蚊書，包括
曼巴精神
D day 諾曼第的巔峰時刻
重返天安門
達文西傳
總統川普

好抵

日版做緊優惠 想問下日版同美版有咩分別
日版睇唔睇到繁中書 我打算join Kindle Unlimited 係amazon 上面直接買

Good read 好好用，除咗因為amazon買落太多書以外其中一個令我keep住用Kindle嘅原因

點放落kindle
Send to kindle?

點解佢話無法使用呢個促銷代碼嘅

你係之前用過而家用唔到，定係第一次用？

第一次

只有台灣有 offer。
如果你 register 既地區用香港，無係正常既。

付款嗰陣自動彈返去香港

唔計 payment reject，好大機會係你未 set 好野。

Thx

尋日去kobo買左10本書，折走左200幾港幣，好爽

不過跟#1個方法轉入kindle之後法國有大部分書都冇左個目錄，是咪正常？想問下可以點fix？

買咗馮客嗰兩本同日本史
兩舊水有找

點樣買，是咪要日本地址
我都想買

係 搵日本集運

正解
我爬完文發現冇分別就買咗 仲加多咗張芒貼 但應唔應該用芒貼？ 冇咩人講過呢野 73折真心吸引

己經有paper white 4 係咪唔洗買oasis 2

功能一樣
我買oasis 係第一次接觸電子書 加上有折又有繁體書店先直上最高

都係等佢出oasis 3 或者睇下kobo

都唔係既，大 1" 同有無實體掣係決定性既差異。
買邊樣就睇筆直做人，除非對 6" 情有獨鐘 (7" 落西裝袋好似大得滯)。

我部kindle係日本acc
買書?

綜合嚟講 budget ard 600-1200
少睇漫畫多睇英文書
係咪paperwhite 4 (gen 10)最好?
如果係又喺邊到買好

yes, jp amazon

login us amazon account on your kindle

未用過jp amazon...而且我冇信用卡
hktv mall有冇巴打試過買?

啱啱Amazon jp 優惠完咗 信用卡 tag & go 都得啦 最煩要用轉運
HKTVmall 果啲係代購 kindle冇係香港推出

其實hkprice上面好多門市標千一左右嘅價(pw4)
同amazon jp比好似都差唔多姐
定還是果D價係流

amazon jp好似都幾多英文書?大路個d

利申未用過等緊部機到

可以us amazon 買international 不過而家好似冇優惠 啫係都係要集運

美國可直送

轉個美國ac就搞掂

佢個mon特別之處就係唔反光，而市面上大部份芒貼都係反光
睇網上d人評價，多數都係話戴套就ok，部野唔驚花，驚擺袋壓爛個芒多啲，好似係

但日本ac d書會無曬?

我意思係集運最平

會 書跟ac

可以backup落電腦先

我睇台灣果邊有懷疑 Amazon 啲繁中書
係中國審查版再譯做繁體
有冇巴打買左書 覺得有咩奇怪阿?

唔洗懷疑，直頭有繁中。
係美國Amazon賣

亞馬遜繁體中文電子書來了，你願意用美金買書嗎？

即刻買返本kindle先

有ppw3同oasis 2,推

刷rom變android,唔lag死咩

amazon store 大把

首推oasis，用落舒服好多

想知唔同年份嘅kindle有咩分別
上網好似查唔到有咩分別

最新版有背光燈

唔該ching

其實其他牌子嘅電子書又點？

Backup使唔使用Calibre?

如果有個account同時可以login日本（.jp）都得，兩邊都買左書之後，kindle log in呢個account會發生咩事？

終於等到繁中版
今朝遇上左D古怪問題
原來我一個EMAIL 可以有兩個ACCOUNT
今朝LOGIN APPS LOGIN左個舊既ACCOUNT, 都唔知存在
問CS先知, 同我網頁版果個唔同
之後先搞返掂
依家睇緊買邊隻KINDLE好

其實好多版都有
我第一頁有寫
佢主要分為三大系列
Kindle basic (冇燈冇實體鍵）
Kindle Paperwhite (有燈冇實體鍵）
Kindle Oasis (有燈有實體鍵）
而再細分同系列但唔同年份或者Generation嘅話
佢地之間嘅分別應該係啲Spec有Upgrade到
或者Support更多嘅功能

btw最新嘅Kindle Basic都有背光燈
只不過Kindle Basic系列嘅解像度係其餘兩種嘅一半

可以好似usb就咁拉落電腦做Backup
只原過用Calibre 可以一次過拉好多本書同唔洗自己搵file咁解

我都係電腦入書睇多
少用email

會入其中一個ac
library都只會有果個地區嘅書

想請問(以paperwhite為例)美國版，日版，國際版有咩分別？amazon買書acc既分別？保養分別？

1. 無分別
2. 香港無行貨保養。得水貨or 自己上網買。
3. 簡單d, 英文書用US acc, 日文書用JP acc , 殘體用CN acc

睇頭post.

唔好意思,
我想請問一下READMOO 度買既書其實係唔係有部份轉唔到去MOBI?
因為我見佢有一行:
抱歉，只有 DRM Free 的 EPUB 檔案，在自行轉檔之後，才得以在 Kindle 上閱讀。

目前大多數出版社尚無法接受 DRM Free 的概念，無法提供無保護、可自由轉換格式的 EPUB 檔案。 Readmoo 也正在尋找願意提供 DRM Free 檔案的出版社。

目前 Readmoo 上為 DRM Free 的書籍有 這些 ，未來還會持續增加。

多謝巴打
唔好意思，問多小小，即係我買美版/日版機，都可以link US acc買英文書 或 link CN acc買中文書，可以自由轉換link acc，right？

我部hang左係screen saver畫面, reboot都冇反應,有冇人試過?係咪冇得救?

除非係 DRM Free，否則 calibre 係轉唔到的。

暫時亦好似未有 DeDRM tools 係 for readmoo 同 bookwalker .

明白, thanks!
好彩未俾錢

係， 可隨時換。
但一換acc, 入面d 書會跟acc 轉埋。
要再login 返呢個acc 先有。
所以再d 巴打login 時唔sync, 用usb 經電腦過書
有冇用apple music? 原理同佢一樣。

明白了！多謝巴打解答🙏🏻

想買平Harry potter睇都好難 包月又買唔到

一套400幾都可以接受啦

KOBO 又黎75折

上星期 67 折，急買既都買晒啦，唔急又唔會比貴 d 再買，都唔知 KOBO 想點。

啱啱入手kindle
kobo有冇咩好書推介

今日收到paperwhite

之前部Kindle 7 gen 用左5年了

有font light 係方便好多

陳年舊機

amazon中文書係咪一定要上amazon個網先買到？
原生kindle入面個store都仲係得英文書

係咪有新買新較好？ Oasis 好似出左好耐

kindle 入面好難揾書。
用電話或者PC 啦

個人覺得有實體鍵既機係好好用

係部機個 store去categories -> foreign languages -> Chinese (Traditional)

入到去就係中文書，不過冇再分類

想問下大家係會揀買書定用會員
我見一本繁中書同會員價錢都差唔多

我都有部
最後粒電死左， 之後淘左粒電
換完電之後又可以再戰十年

好似就算上返amazon網都冇分類
應該係話個分類就係"foreign language"

除左大部之外係幾好用。

【直送本地】7 吋 Kindle Oasis 首度降價！全線 Kindle 史上最低價！

更多限時免費情報請下載《限時情報王》

有少少心郁郁想買部oasis
用緊pw3

Shit上星期買完今星期就話降價

但係真係有平咩? Paperwhite唔係ㄧ向都900有找? Oasis就好似真係平咗

Oasis平咗50美金，諗緊衝唔衝，但係PW3又未壞

exactly paperwhite 本身又唔會壞
買左部oasis返黎又得個擺字

所以我直接攻頂oasis 到咗香港等緊佢派件

買左喇？USD199?

用緊 paperwhite 4 , 好過用 ipad 同電話睇
一千蚊當買野 protect 對眼

之前日版優惠買咗 ¥21,890 8GB

睇你覺得個mon大一吋 貴一倍值唔值

屌你啱既

下一代會唔會就出所以減價

你話呢 oasis 17年出 今年19
不過kindle 更唔更新都係一樣 睇書冇咩所謂

microusb好易壞

有冇人會買埋cover？

買咗返嚟幾日，有幾樣嘢想問

1. 本身語言設定咗英文，咁點樣用內置嘅漢英字典？定一定要上網下載？
2. 日版有廣告，個廣告係咪唔會轉？因為依家呢個都幾靚唔想轉
3. 邊到多經典英文書嘅網？主要想睇動物農莊之類

不勝感激！

1. 好似有得喺Kindle down返
2. 用咗4年，未見過佢轉過廣告，可能因為唔喺當地，所以無轉

謝巴打

字典係language and dictionaries 入面

咁係咪喺美國amazon 買 就係美國廣告?
搞到想等日版減價再買

好似係睇你login嘅acc嘅地區

kndle oasis 加返價了
成功忍到手

word wise default 得殘體
有冇方法轉繁體?

請問有無人試過用天火藏書轉直版後會有重覆頁數情況？

我好多時睇睇下按下一頁數回跳回之前果幾頁…

求高手解決方法…

呢個未遇過 反而開引號成日都錯

好鬼抵死

因為我一晚只係睇幾版，跟住就會關機(即係版面無晒畫面個模式),跟住第二晚開翻時，睇2-3版到就會有機會"跳"翻之前D版數

好唔規則咁跳法…久唔久就會咁，雖然未至於好大影響，不過想知係乜問題同解決方法(如有)

新款的 Kindle Oasis 新添了一套能根據時間調節色調的閱讀燈方案。希望靠冷、暖色的變化在一天不同時間內，為使用者提供更好的閱讀舒適度。除了這項新功能以外，今年的 Oasis 相較之前變化並不是很大。它依然採用了 7 吋的 300ppi 螢幕，擁有 IPX8 防水等級並支援 Audible 有聲書，同時握把的設計也一樣得到保留。

新 Kindle Oasis 將會提供黑色和金色兩種配色，分為 8GB 和 32GB 版本，售價分別是 US$250（約 HK$1,960 / NT$7,880）和 US$280（約 HK$2,190 / NT$8,780）。今天開始便可以預購，正式出貨日期是 6 月 24 日。

訂左舊版
冷暖色即係點

夜晚啲LED會變黃色
Oasis 好正 用得好爽

即係night shift
我cut唔cut單好

睇你覺得值唔值 我冇開到燈 反應慢 開燈我不如睇iPad

仲有前置閱讀燈的數目則由 Oasis 2 的 12 LED 增加至 25 LED

有7吋舊版，諗緊升唔升級好

點解又唔送香港😞

2017年版？ 我啱啱先買咋
升來做咩 除咗燈 冇野改過

咁又係

其實用buyandship都係多＄30蚊

襯d人換機 喺肥花執部平機啦

BuyAndShip 好用吖 算係快嘅集運 新ac仲有$20送

買國際版咪送，無廣告

新機好似唔送香港

仆街黎, 買左舊版

好難捉摸呀

等評測睇下粒CPU有冇upgrade先

係無㗎 真係得個芒升級咗
螢幕可調色溫！Amazon 發佈全新 Kindle Oasis 3！

更多限時免費情報請下載《限時情報王》

舊版平400

好似話load快d同埋大d電池

我上星期買32G usd229.9

連登有冇POST討論EBOOK (not ereader)

有冇link？官方定咩?

其實差唔多

訂咗新版oasis

如果唔係用amazon買開電子書
其實係咪唔應該揀PPW/oasis?

咁可以直頭唔使買kindle

肥花係指？

找到報導 話用咗新嘅E Ink
Kindle Oasis 3 技術升級翻頁速度更快、電池容量更大

更多限時免費情報請下載《限時情報王》

新oasis仲早過新voyage出

有冇人試過係amazon one-click 買繁體中文書然後係kindle上面download果陣話咩"Item not available for this device type"?

巴打直送定轉運？

訂左舊版oasis

通常都係同一個post傾埋

dcfever

睇完呢篇發現中左伏
paperwhite4大電過oasis一半

但係已經唔比退

轉運

我訂左直送

佢又比訂，不過唔知可唔可以直送

我見32gb唔可以直送香港

5561271212345656

我想買 8gb 都唔送
轉運個地址又買唔到

8gb 可以直運，試下search oasis international

我見32gb都可以訂，不過唔知最後送唔送香港

入到去有個drop down list再verify就話唔送香港，
可以skip咗個drop down list訂到，但我怕等到下個月先話唔送

訂左先，唔送先再訂轉運

想問有冇可以睇pdf 同drop notes嘅kindle

咁要買sony個部 但好貴 5 6000蚊

買到了轉另一間轉運就得

點搞，求攻略

我用shipbao轉運

有冇巴打知邊度有得維修kindle
部kindle自己跳頁
買左4個月度咋

邊部 求名

sony digital paper

Thanks

Readmoo 好似一早有night shift function

如果Oasis 1同paperwithe 4兩部係唔係應該揀後者好？

唔考慮價錢都係oasis1

AMAZON CN註冊果時用香港電話號碼係唔係會收唔到佢個SMS?

上星期係 始創買左部日水
轉左大陸地址之後邊度 熄個廣告？

右上角3點>Your Account>Special Offers> turn off 晒佢

漏咗 : 右上角3點>Settings>Your Account>Special Offers> turn off 晒佢

有冇人有睇克電的橋
前幾日日亞突然免費 我miss左
好唔好睇

克雷

其實冇進步, 等左1年半 竟然得d燈可以變色一樣新野
Mon 冇加大, 冇新功能

買左舊版唔使嬲, 畢竟都平左us$20

唔好意思， acc？香港電話號碼收唔到驗證碼，大家係點申請？

我前幾日申請果時都係咁，最後反而用美國號碼收到

想請問一下，有無辦法可以用calibre入書落kindle個機本身到？而不是入落去kindle link住個acc到？？
我本身申請左us同cn acc，別外自己有d開心版書都想入落kindle到睇，問題就黎啦，我用calibre入開心版去連住us acc既kindle，之後我轉cn acc買完書，再轉返us acc繼續睇既時候，d開心版唔見晒，要重新用calibre入過晒d書。
請問呢個情況有無得解決？

將其中一個ac嘅書用calibre拉出嚟save係library到
deregister你部kindle入另一個ac
再係calibre轉書
不過要裝咗dedrm plugin先

我已經將A acc既書用calibre拉出黎save係library到， login B acc 用calibre入書落去B acc，但之後如果我再轉返A acc再買書，之後再login in B acc，咁之前用calibre入既書就無晒，要再用calibre入過
定我用calibre入書既步驟有問題？

想請教
用緊舊版paper white 3
買咗本繁體中文三體
但系統話唔支援
係咪會等更新？定無得救？

我都試過買mistborn中文版down唔到 (PW4)
我估應該係本書個version自己舊冇更新到
最後refund左直接去kobo買再用calibre轉入部機就算

岩岩入坑 買左日版10TH paperwhite
發現裝唔到字體 有冇巴打有相同經歷？

通常新機要等下 d字型可能冇咁快support

唔該

咁要用人手轉了

天火或者calibre

字體唔係入落font個folder就得喇咩？不過好似係更新嘅檔先support, mobo好似係轉唔到架

?

岩岩買左 Paperwhite 10th
想請問點解我係 Kindle 既 Bookstore 乜書都買唔到 (用緊香港地址 Amazon Account)
淨係出
你的請求出錯，我們正在處理這個問題，

其實oasis 2係第一部用Freescale IMX7 dual core processor既e reader
我兩個星期前留低左部機喺朋友架車度
而家都未拎得返！就嚟頂唔順，想買過部新嘅但oasis3 肉眼感受到嘅進步好少。。可能因為同iPhone一樣慣咗每代換新機係想追求比較大嘅創新感覺。。
( 電池加大左200mah對我嚟講都幾有用至少唔使幾日就叉電) 同埋聲稱用咗最新e ink技術轉頁更快更流暢

唔想買來買去都係kindle 咁悶諗起要轉系統其實都冇所謂, 最多所有新書喺第二度買
無意中醒起仲有Barnes & nobles , 見佢地部新機都幾正，可惜我order 兩次都俾人cancel order...既然咁唔想做我生意我唯有被迫預訂返oasis 3
We're sorry, but your order did not pass our order verification process and we are unable to fulfill your order.

其實重點係睇書
唔係部機度

買嘅書簡轉繁
用緊自訂字體但一樣顯示簡體
Firmware 已update 5.11.2
到底邊到出問題

想問下paperwhite 8Gb夠唔夠做 定係大家建議32好啲

唔睇 漫畫 同 PDF 基本上夠做，
除非你打算一次過放幾百本書入去睇。

如果會睇學術journal果啲 要pdf係咪32好啲

係唔好用 Kindle。
除非你打算買 Sony 部 eink

點解咁講 唔係照擺入去？

如果你 d journal PDF 係 pixel to pixel ，即係用緊 kindle 個 native resolution，咁當然無問題。

如果需要放大縮細，請去 YouTube 望下個效果先…真心覺得係搵自己笨。

4GB 入咗300幾本書, 都重有 6百幾MB , 有排睇.

好 多謝巴打

明白 唔該巴打

係睇你睇漫畫定睇小說

小說 8GB都夠
漫畫就32GB

我部paperwhite 3得4GB，放多幾本漫畫就爆

有無人想放kindle 想搵部二手

點解簡體書係calibre轉完繁體 用calibre開黎睇係繁體字
入左落kindle會係簡體都有既

Readmoo究竟有無得Download ePub?

會唔會係放錯左format入機？

請問要咩format先得

正常kindle書係epub
但calibre轉繁簡要mobi
轉完mobi要再轉返epub先入到kindle
會唔會係你無del舊ver epub就放左舊ver epub落kindle所以睇到殘字？
(鳩估)

試試先唔該你

唔熟唔好亂教人，
樓上撈亂晒d format...
Kindle 原生唔support epub...

我估佢第一句個 kindle 係打多左…？
應該係話平時既書係 epub。

請問有無朋友有幫襯過東立既電子書城？
知唔知道係乜野 format ?

平時經 KOBO 買東立既漫畫係 epub w/drm，但可以 dedrm 再轉 cbz 落 reader，唔知東立又得唔得？

佢講到明放epub 落kindle 呀...
有咩好幫佢兜

oasis 金 / 銀
邊隻好睇?

8GB/ 32GB
邊隻好?

你用套 無乜分別
8gb夠晒

請問應該最後轉做咩format落kindle?

如果 calibre 唔掂就用其他程式轉.
用 calibre 轉 epub - 轉繁體, 也可以用 EpubS2T 轉繁體.
- kindlegen epub 轉 mobi 也可以用ebook-converter 轉 mobi
我習慣唔用 calibre 轉 mobi

最大路就 Mobi la.

Thx 今晚試下

宜家先買oasis2會唔會好傻豬豬，見oasis3又無乜新嘢

唔會啦，因為減左價，睇你要平d 舊款，定最貴最新姐

個mon係新mon,快20%，有暖色燈，輕左少少，其他冇分別，其實分別不大。
2宜家平左，接受倒買舊科技買2一定抵啲

已訂舊版

捕緊肥花放二手機

無呀！一定要買佢部機黎睇。

佢啲書平過博客來

有冇人知Amazon Prime Day佢會減幾多

博客來都dl唔到，兩個都dl唔到，咁你咪揀個平架囉。readmoo都有手機app，你咪用手機或平版睇。

原來博客來都無？！

咁淨低得amazon自己同google play可以買到書去kindle?

博客來無架，一定係用平版或電腦睇。

kobo書城啲書都可以dl，繁體中文書多過kindle好多。你去台灣kobo個書城望吓先。

買左Oasis 1

感謝回答

HOW MUCH

路過提醒一下，kobo 過書去 kindle 係要自行處理格式同保護問題，唔係就咁放入去就睇到。

Google keyword 請查 kobo dedrm calibre 就有你需要既野。唔難既，一般十分鐘就搞得掂。

唔用calibre轉，咁有咩推介

上面講左，epub 用 amazon 自己既 kindlegen /kindle previewer，不過以前好似係 CLI，而家唔知。

漫畫用 kindle comic converter， kobo 版本拆出 epub 入面既圖檔，再 convert 做 cbz 就通用各家既 ereader。

我用 calibre 既體驗都係非常唔好，除左必用既 dedrm 同埋 epub to mobi ，可以唔用我都唔用。再後來用 portable 版一了百了，裝都懶得裝。

30000yen
最後見到2200hkd 左右

黃mon不知幾好用
冇黃mon唔會買
ps 用緊kobo

應該會好易眼訓
平時用ppw臨訓睇書都已經好好訓

應該80美金左右

KOBO 又 75 折…幾時再有六折呀。

咩事咁睇唔開

部oasis終於運到嚟
想問個mon係咪唔會熄？

可以的,
長按 power 制, ---> SCREEN OFF

黃燈用黎match返室內燈光，唔match睇到隻眼好辛苦
唔match我寧願唔開front light

巴打知唔知呢期買邊隻kindle 最抵？
cp 值高嘅

PAPERWHITE 4

陣間去買

請教下All new kindle 2019 定 paperwhite 4 好?
唔睇漫畫，想成日帶出街
兩部ppi 望落去差得遠唔遠

ppw4

有冇巴打睇開輕小說？
有咩網齊同kindle又開到？

pw4

我都仲考慮緊

一代 正野來. 已停產. 本體重量僅有131g
又薄. 帶出街方便.
2,3代睇漫畫正.... 1代主力睇小說.

lm 聽日 oasis 新一代減價

咁快減價
師兄有冇link

估咋

prime day唔係會員係咪都可以買到平果D價

近排有啲閒錢，又見到佢出左中文ebook store，好想買返部。

如果平時都只係間唔中先睇下書，係唔係買paperwhite 4好啲？

Btw, 想星期三去書展睇下實物

觀塘返工既話去友和睇咪得

荃灣返工

唔緊要啦，我星期三去書展搵下，希望今年都有賣

15/7 和 16/7 做緊 prime 會員特價, 好過買香港那些所謂行貨

kindle 廣告版 5980 日元 418.6 港元

paperwhite 廣告版 7980 日元 8gb 558.6 港元

paperwhite 廣告版 9980 日元 32gb 698.6 港元

需要代運, 盡可能用 jcb 找數

原來平咁多架

網購優惠 - Amazon Prime Day 2019 限定 全線 Kindle 史上最低價

更多限時免費情報請下載《限時情報王》

平到想買oasis

oasis都係偏貴

日森真係特別平

美國AMAZON買OASIS2星期五落, 今日到

Kobo 定 kindle 比較多中文書？